<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<?xfa generator="XFA2_0" APIVersion="2.2.4333.0" ?>
<xdp:xdp xmlns:xdp="http://ns.adobe.com/xdp/" >
<xfa:datasets xmlns:xfa="http://www.xfa.org/schema/xfa-data/1.0/" >
<xfa:data>
<topmostSubform>

 <Page>
  <recordid>1</recordid>
   <memberid>Cms Test patient (581)</memberid>
   <providerid>Help Desk (90)</providerid>
   <mm>05</mm>
   <dd>14</dd>
   <yyyy>2021</yyyy>
   <admit>1</admit>
   <update>0</update>
   <discharge>0</discharge>
   <ACOM>1</ACOM>
   <A1>1</A1>
   <A2>1</A2>
   <A3>1</A3>
   <A4>1</A4>
   <A5>1.00</A5>
   <A6>1.00</A6>
   <A7>1</A7>
   <A8>1</A8>
   <A9>1</A9>
   <A10>1</A10>
   <A11>1</A11>
   <A12>1</A12>
   <A13>1</A13>
   <TotalLost>7.00</TotalLost>
   <AvgLost>1.00</AvgLost>
   <G1COM>1</G1COM>
   <G1D>1</G1D>
   <G1Y>1</G1Y>
   <G2D>1</G2D>
   <G2Y>1</G2Y>
   <G3D>1</G3D>
   <G3Y>1</G3Y>
   <G4D>1</G4D>
   <G4Y>1</G4Y>
   <G5D>1</G5D>
   <G5Y>1</G5Y>
   <G6D>1</G6D>
   <G6Y>1</G6Y>
   <G7D>1</G7D>
   <G7Y>1</G7Y>

   <medicaidid></medicaidid>
   <G8COM>1</G8COM>
   <G8D>1</G8D>
   <G8Y>1</G8Y>
   <G9D>1</G9D>
   <G9Y>1</G9Y>
   <G10D>1</G10D>
   <G10Y>1</G10Y>
   <G11D>1</G11D>
   <G11Y>1</G11Y>
   <G12D>1</G12D>
   <G12Y>1</G12Y>
   <G13D>1</G13D>
   <G13Y>1</G13Y>
   <G14D>1</G14D>
   <G14Y>1</G14Y>
   <G15D>1</G15D>
   <G15Y>1</G15Y>
   <G16D>1</G16D>
   <G16Y>1</G16Y>
   <G16GT>0</G16GT>
   <G16SAT>0</G16SAT>
   <G16MHT>1</G16MHT>
   <G17COM>1</G17COM>
   <G17>1</G17>
   <G18>1</G18>
   <G19>1</G19>
   <G20>1</G20>
   <G21>1</G21>
   <G22>1</G22>
   <G23></G23>
   <G24COM>1</G24COM>
   <G24x1>0</G24x1>
   <G24x2>0</G24x2>
   <G24x3>0</G24x3>
   <G24x4>0</G24x4>
   <G24x5>0</G24x5>
   <G24x6>0</G24x6>
   <G24x7>0</G24x7>
   <G24x8>0</G24x8>

   <medicaidid></medicaidid>
   <G25COM>1</G25COM>
   <G25L>1</G25L>
   <G25M>1</G25M>
   <G26L>1</G26L>
   <G26M>1</G26M>
   <G27L>1</G27L>
   <G27M>1</G27M>
   <G28L>0</G28L>
   <G28M>0</G28M>
   <G29L>0</G29L>
   <G29M>0</G29M>
   <G30L>0</G30L>
   <G30M>0</G30M>
   <G31COM></G31COM>
   <G31L>0</G31L>
   <G31M>0</G31M>
   <G32L>0</G32L>
   <G32M>0</G32M>
   <G33L>0</G33L>
   <G33M>0</G33M>
   <G34L>0</G34L>
   <G34M>0</G34M>
   <G35L>0</G35L>
   <G35M>0</G35M>
   <G36L>0</G36L>
   <G36M>0</G36M>

   <medicaidid></medicaidid>
   <G37COM>1</G37COM>
   <G37aL>0</G37aL>
   <G37aM>0</G37aM>
   <G37bL>0</G37bL>
   <G37bM>0</G37bM>
   <G37cL>0</G37cL>
   <G37cM>0</G37cM>
   <G37dL>0</G37dL>
   <G37dM>0</G37dM>
   <G37eL>0</G37eL>
   <G37eM>0</G37eM>
   <G37fL>0</G37fL>
   <G37fM>0</G37fM>
   <G37gL>0</G37gL>
   <G37gM>0</G37gM>
   <G37hL>0</G37hL>
   <G37hM>0</G37hM>
   <G37iL>0</G37iL>
   <G37iM>0</G37iM>
   <TotalPastCOM></TotalPastCOM>
   <TotalPast>0</TotalPast>
   <AvgPast>0</AvgPast>
   <G38COM></G38COM>
   <G38>1</G38>
   <G39>1</G39>
   <G40></G40>
   <G41>1</G41>
   <G42a>0</G42a>
   <G42b>0</G42b>

   <staffsig1>Desk, Help /  #pending /   / (90)</staffsig1>
   <staffsig2></staffsig2>
   <date>05/14/2021</date>
   <medicaidid></medicaidid>

   <l13>1</l13>
   <l14>1</l14>
   <l22>1</l22>
   <l1></l1>
   <l20>1</l20>
   <l24></l24>
   <q25>0</q25>
   <q26>0</q26>
   <q27>0</q27>

   <q28>0</q28>
   <q29>0</q29>
   <q30>0</q30>
   <q31>0</q31>
   <q32>0</q32>
   <q33>0</q33>
   <q34>0</q34>
   <q35>0</q35>
   <q36>0</q36>
   <q37a>0</q37a>
   <q37b>0</q37b>
   <q37c>0</q37c>
   <q37d>0</q37d>
   <q37e>0</q37e>
   <q37f>0</q37f>
   <q37g>0</q37g>
   <q37h>0</q37h>
   <q37i>0</q37i>
   <totalpage6>0</totalpage6>
   <l38>1</l38>
   <l39>1</l39>
 </Page>

</topmostSubform>
</xfa:data>
</xfa:datasets>
<pdf href="http://forms.okmis.com/printing/PrintSOGSGSI_Rev2.pdf" xmlns="http://ns.adobe.com/xdp/pdf/" />
</xdp:xdp>
